今季套套都係異世界

痴撚線 5,6套都係異世界

d死毒撚鍾意 無計

咪on9啦

有邊幾套? 留名

1 Overlord 3
2
3
4
5
6

去唔到異世界咪係卡通片入面去住先囉==

有邊套動畫唔係異世界

2世界

七星唔知乜9

未聞刀劍

異世界食蘿莉唔犯法啊嘛

邊套係手機俠2？

其實設定異世界有咩好?
有d根本係咪異世界都冇分別
都冇提及佢本身既有時

呢個年代，尤其係輕小說改篇多
我覺得主因係人設變化多d

除咗overlord 其他都唔會睇

因為你本身係果個世界同你突然間去咗異世界
後者可以將現實同異世界兩邊嘅野合埋一齊嚟做
出嚟嘅效果會更加有趣
新果d我冇咩點睇啦
舊少少嘅好似織田信奈咁
一嚟男主角用電話播bgm嚇走敵軍
個創作比起本身係異世界可以更天馬行空
又例如女僕龍咁
異世界嚟現實講佢地點樣適應 融入
兩者文化差異可以講到好多好多故事出嚟
利申 9up

首先要定義左異世界係點先
係要有穿越先叫定係架空世界就算係？
妖尾op呢d又算唔算係？

算

異世界魔王幾好睇

就係依類輕小說改編先會令人覺得發廢又想睇埋佢.

會唔會有d人覺得個名有異世界先係異世界番

咁有大半動畫都係異世界

穿越文 滿足人嘅中二病加代入感
同埋大部分穿越=名正言順有主角威能
係睇得幾爽 唔洗點用腦諗野

利申幾鍾意睇穿越/異世
但睇耐咗係得個爽字 無乜內涵
好似以前啲廢萌咁

今季嘅工作細胞算唔算異世界